一人一個對freshman嘅建議

入ust嘅乖乖哋預備呢4年讀到爆肝啦

仲有engine仔唔好再揀civil啦
而家已經爆晒煲 唔好同我搶工開

條路自己揀
仆街唔好喊

搏盡無悔

唔好聽人講大學得玩
Career planning，識多啲人，上堂做project認真啲
同時要玩下活動

Ocamp 上莊 拍拖

點樣養肝

學好英文
lv3會畀人㩒住嚟打成世

少時讀電子
中年渣的士

呢句真
完sem 去做intern
做完都仲有時間去旅行 又可以儲錢儲經驗

要教佢地freshman同freshmen既分別

Sorry law

入得科大預咗肝衰竭啦下話

參加莊活動就ok
唔好上莊

year1開始就好諗下將來 唔好hea曬佢

唔好入科大

去吓exchange,唔一定要係一個sem嗰d,去d短trip都好

Ask GOOGLE before u ask anyone

努力唔一定有回報，但至少於心無愧

記得做fishman食女

Can’t agree more
同埋英文差既唔該搞搞佢

玩盡佢，青春無悔

識人好過識字

唔好比班大你一年咁大把既學生同你狗咁